[{"items_id": "/11648/_Botany_L_1467997", "items_country": "netherlands", "items_title": "Alpinia zerumbet (Pers.) B.L.Burtt & R.M.Sm.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1467997%2Fformat%2Flarge&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Naturalis Biodiversity Center", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2064137/Museu_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg_obj20212216", "items_country": "germany", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildindex.de%2Fbilder%2Fd%2Ffmb22291_34&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Bildarchiv Foto Marburg", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2064137/Museu_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg_obj00076417", "items_country": "germany", "items_title": "La Joconde / Gioconda / Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildindex.de%2Fbilder%2Fd%2Ffmc660792&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Bildarchiv Foto Marburg", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051943/EUS_B3E1D61310B74CE3A627A244861F78CE", "items_country": "europe", "items_title": "Osvald Helmuth dressed as Mona Lisa. Osvald Helmuth udkl\u00e6dt som Mona Lisa SERIES TITLE: ", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_dr%2Fvideo%2FEUS_B3E1D61310B74CE3A627A244861F78CE%2Fimage.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "DR", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object375364", "items_country": "denmark", "items_title": "Dagens Tegning", "items_dcCreator": "Juhl, Mogens (1927-1982) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_3%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2Fmogens_juhl%2Fdb_mogens_juhl_00006%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370023", "items_country": "denmark", "items_title": "Stjaalet anden Gang", "items_dcCreator": "M\u00f8ller, Valdemar (1885-1947) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_3%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2Fvaldemar_moller%2Fdb_valdemar_moller_69%2Fdb_valdemar_moller_01377%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object366120", "items_country": "denmark", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Poulsen, Poul Erik (1935-2013) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_3%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2Fpoul_erik_poulsen%2Fdb_poul_erik_poulsen_kasse_08%2Fdb_poul_erik_poulsen_00351%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1978", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object355016", "items_country": "denmark", "items_title": "Leonardo da Vinci", "items_dcCreator": "Otzen, Per Marquard (f.1944) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_3%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2Fper_marquard_otzen%2Fdb_per_marquard_otzen_00781%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object331995", "items_country": "denmark", "items_title": "Diplomatiets kunst", "items_dcCreator": "Bojesen, Bo (1923-2006) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_7%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2FBo_Bojesen%2Fdb_bo_bojesen_02813%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object330026", "items_country": "denmark", "items_title": "Verden gaar fremad", "items_dcCreator": "Bojesen, Bo (1923-2006) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_6%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2FBo_Bojesen%2Fdb_bo_bojesen_00764%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object329846", "items_country": "denmark", "items_title": "Bo Bojesen i Paris", "items_dcCreator": "Bojesen, Bo (1923-2006) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_6%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2FBo_Bojesen%2Fdb_bo_bojesen_00434%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object329669", "items_country": "denmark", "items_title": "Nyoph\u00e6ngning i Louvre", "items_dcCreator": "Bojesen, Bo (1923-2006) bladtegner", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_6%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2FBo_Bojesen%2Fdb_bo_bojesen_00253%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/08614/poster9867", "items_country": "netherlands", "items_title": "Le Tragique amour de Mona Lisa", "items_dcCreator": "Candido Aragon\u00eas de Faria", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fefgposters.eyefilm.nl%2FNL-EYE-EFG1914_A04997.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "EYE Filmmuseum (The Netherlands)", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048128/94590", "items_country": "hungary", "items_title": "Mona Lisa m\u0171v\u00e9szeti  f\u00e9nyk\u00e9p\u00e9szet \u00e9s fest\u00e9szeti v\u00e1llalat", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F9%2F0%2F0%2F7%2F0%2Fwimage%2FKF_5401_3.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Magyar Kereskedelmi \u00e9s Vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3ipari M\u00fazeum - Budapest", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048128/576298", "items_country": "hungary", "items_title": "Ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "items_dcCreator": "Bauer S\u00e1ndor, f\u00e9nyk\u00e9p\u00e9sz", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F898530%2Fdefault%2Fdoc_url%2F126152.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "Fortepan", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048128/326652", "items_country": "hungary", "items_title": "Magyar Szak\u00e1csok Orsz\u00e1gos Egyes\u00fclet\u00e9nek tabl\u00f3k\u00e9pe, Budapest, 1939.", "items_dcCreator": "Diskai Mona Lisa, fot\u00f3 st\u00fadi\u00f3, Budapest,  VII. ker\u00fclet, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 18.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F535353%2Fdefault%2Fdoc_url%2FVF_32_533.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Magyar Kereskedelmi \u00e9s Vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3ipari M\u00fazeum - Budapest", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/08609/1_F_3481_6_931x", "items_country": "poland", "items_title": "Przygody Otka", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffototeka.fn.org.pl%2Fpublic%2Fcache%2F1-F-3481-6-931x.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "Filmoteka Narodowa", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/08604/0DB662C1207D4AD998E51B17076D2A93_f015490_pic_01", "items_country": "germany", "items_title": "Der Raub der Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.filmportal.de%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F0DB662C1207D4AD998E51B17076D2A93_f015490_pic_01.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Deutsches Filminstitut - DIF", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000134385465", "items_country": "france", "items_title": "LES TROIS CLOCHES (slow rock) / VILLARD. ARGENTINA SERENADE (bounce bolero) / MERY & STANI. MONA LISA (slow rock) / LIVINGSTONE & EVANS. NAMENLOS (du film Das Totenschiff) (valse) / KOVAC ; ZACHARIAS et ses violons enchant\u00e9s", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k88212945.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1960", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000134384347", "items_country": "france", "items_title": "RAMONA / WAYNE (Mabel) et GILBERT (W). ALWAYS / BERLIN (Irving). ALL OF ME (C'est un r\u00eave) / SIMON et MARKS. MONA LISA / LIVINGSTON et EVANS ; THE BLUE DIAMONDS orch Jack BULTERMAN", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8827259k.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1960", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000134100881", "items_country": "france", "items_title": "MONA LISA / LIVINGSTON et EVANS. ONLY SIXTEEN / CAMPBELL. LEROY / SCOTT. SECRETLY / HOFFMAN, MANNING et MARKWELL ; THE FOUR COMETS", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8821642t.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1960", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000134088259", "items_country": "france", "items_title": "THE Nat King Cole Story / Nat King Cole, chant et Orchestre", "items_dcCreator": "Winkler, Gerhard. Auteur ou responsable intellectuel Wells, Robert. Auteur ou responsable intellectuel Wayne, Dorothy. Auteur ou responsable intellectuel Watson, Deek. Auteur ou responsable intellectuel Turner, John (19..-.... ; auteur de chansons). Auteur ou responsable intellectuel Turk, Roy. Auteur ou responsable intellectuel Troup, Bobby (1918-1999). Auteur ou responsable intellectuel Torm\u00e9, Mel (1925-1999). Auteur ou responsable intellectuel Strayhorn, Billy (1915-1967). Auteur ou responsable intellectuel Stein, Willie. Auteur ou responsable intellectuel Sosenko, Anna. Auteur ou responsable intellectuel Singleton, Charles. Auteur ou responsable intellectuel Sigman, Carl. Auteur ou responsable intellectuel Sherman, No\u00ebl. Auteur ou responsable intellectuel Sherman, Joe. Auteur ou responsable intellectuel Russell, Bob. Auteur ou responsable intellectuel Rose, Billy. Auteur ou responsable intellectuel Redi, P. G.. Auteur ou responsable intellectuel Rauch. Auteur ou responsable intellectuel Rasch, Ray. Auteur ou responsable intellectuel Porter, Cole (1892-1964). Auteur ou responsable intellectuel Parsons, Geoffrey (19..-.... ; auteur de chansons). Auteur ou responsable intellectuel Parman, Cliff. Auteur ou responsable intellectuel Parker, Bobby (1937-....). Auteur ou responsable intellectuel Parish, Mitchell (1900-1993). Auteur ou responsable intellectuel Parish, Mitchell (1900-1993). Auteur ou responsable intellectuel Otis, Clyde (1924-2008). Auteur ou responsable intellectuel Mills, Irving (1894-1985). Auteur ou responsable intellectuel Mc Coy, Rose Marie. Auteur ou responsable intellectuel Lippman, Sidney (1914-2003). Auteur ou responsable intellectuel Lee, Lester. Auteur ou responsable intellectuel Lavere, Charles. Auteur ou responsable intellectuel Jones, Ollie. Auteur ou responsable intellectuel John, Dominic. Auteur ou responsable intellectuel Jenkins, Gordon (1910-1984). Auteur ou responsable intellectuel Hester, Hal. Auteur ou responsable intellectuel Hendricks, B.. Auteur ou responsable intellectuel Harburg, E. Y. (1896-1981). Auteur ou responsable intellectuel Handy, William Christopher (1873-1958). Auteur ou responsable intellectuel Gordon, Irving. Auteur ou responsable intellectuel George, Don. Auteur ou responsable intellectuel Gallop, Sammy (1915-1971). Auteur ou responsable intellectuel Galdieri, Michele (1902-1965). Auteur ou responsable intellectuel Galan, Pacho. Auteur ou responsable intellectuel Douglas, Larry. Auteur ou responsable intellectuel Dobbins, Shelly. Auteur ou responsable intellectuel De Lugg, Milton. Auteur ou responsable intellectuel Dee, Sylvia. Auteur ou responsable intellectuel Cornelius, H.. Auteur ou responsable intellectuel Conn, Chester. Auteur ou responsable intellectuel Cole, Nat King (1917-1965). Auteur ou responsable intellectuel Clifford, Gordon (1902-1968). Auteur du texte Chaplin, Charles (1889-1977). Auteur ou responsable intellectuel Carmichael, Hoagy (1899-1981). Auteur ou responsable intellectuel Burwell, Cliff. Auteur ou responsable intellectuel Brown, Nacio Herb (1896-1964). Auteur ou responsable intellectuel Best, William. Auteur ou responsable intellectuel Benton, Brook (1931-1988). Auteur ou responsable intellectuel Barnes, Howard. Auteur ou responsable intellectuel Cole, Nat King (1917-1965). Interpr\u00e8te http://data.europeana.eu/agent/base/154582 http://data.europeana.eu/agent/base/67808 http://data.europeana.eu/agent/base/49085 http://data.europeana.eu/agent/base/63028 http://data.europeana.eu/agent/base/147047 http://data.europeana.eu/agent/base/91054 http://data.europeana.eu/agent/base/61804 http://data.europeana.eu/agent/base/81601 http://data.europeana.eu/agent/base/155702 http://data.europeana.eu/agent/base/33904 http://data.europeana.eu/agent/base/150033 http://data.europeana.eu/agent/base/62475 http://data.europeana.eu/agent/base/60569 http://data.europeana.eu/agent/base/61519 http://data.europeana.eu/agent/base/61710 http://data.europeana.eu/agent/base/66557 http://data.europeana.eu/agent/base/63927", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8802100h.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "19..", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000126238799", "items_country": "france", "items_title": "Unforgettable songs by Nat \"King\" Cole", "items_dcCreator": "Cole, Nat King (1917-1965). Chant http://data.europeana.eu/agent/base/61519", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8822953z.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1954", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000118476751", "items_country": "france", "items_title": "MONA LISA / LIVINGSTON et EVANS. ALWAYS / BERLIN (Irving) ; THE BLUE DIAMONDS avec orch et choeurs J. BULTERMAN", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8828909d.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000118466538", "items_country": "france", "items_title": "MONA LISA / LIVINGSTON et EVANS. HEAVENLY / TWITTY et NANCE. HEY LITTLE LUCY ! / SCHROEDER, WEISS et SILBERT. WHEN I'M NOT WITH YOU / TWITTY et NANCY ; TWITTY (Conway) (chant) ; avec accompagnement instrumental", "items_dcCreator": "Weiss, George (1921-2010). Auteur ou responsable intellectuel Twitty, Conway (1933-1993). Auteur ou responsable intellectuel Silbert. Auteur ou responsable intellectuel Schroeder, Aaron. Auteur ou responsable intellectuel Nance, J.. Auteur ou responsable intellectuel Twitty, Conway (1933-1993). Chant http://data.europeana.eu/agent/base/64281", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k88243879.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1959", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000118464657", "items_country": "france", "items_title": "Bal musette / Will Glahe and his orchestra", "items_dcCreator": "Glah\u00e9, Will (1902-1989). Direction d'orchestre http://data.europeana.eu/agent/base/54457", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8815744z.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1952", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000095906535", "items_country": "france", "items_title": "CANDLELIGHT SERENADE / ZACHARIAS and his Magic Violins", "items_dcCreator": "Zentirmay. Auteur ou responsable intellectuel Gilles (1895-1982). Auteur ou responsable intellectuel Osborne, Tony. Auteur ou responsable intellectuel Oldorp, F.. Auteur ou responsable intellectuel Mery, Maurice. Auteur ou responsable intellectuel Kovac. Auteur ou responsable intellectuel Jobim, Ant\u00f3nio Carlos (1927-1994). Auteur ou responsable intellectuel Dobschinski. Auteur ou responsable intellectuel Bonf\u00e1, Luiz (1922-2001). Auteur ou responsable intellectuel Zacharias, Helmut (1920-2002). Direction d'orchestre http://data.europeana.eu/agent/base/50280 http://data.europeana.eu/agent/base/64359", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8802961z.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1960", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000095906504", "items_country": "france", "items_title": "GOLDEN AWARD SONGS / Erwin HALLETZ et son Orchestre", "items_dcCreator": "Williams, Clarence (1898-1965). Auteur ou responsable intellectuel Van Heusen, Jimmy. Auteur ou responsable intellectuel Styne, Jule (1905-1994). Auteur ou responsable intellectuel Loesser, Frank (1910-1969). Auteur ou responsable intellectuel Kresa, Helmy. Auteur ou responsable intellectuel Hoffman. Auteur ou responsable intellectuel Glenn, Artie. Auteur ou responsable intellectuel Fisher, Fred (1875-1942). Auteur ou responsable intellectuel Fain, Sammy (1902-1989). Auteur ou responsable intellectuel Brown, Lew (1893-1958). Auteur ou responsable intellectuel Berlin, Irving (1888-1989). Auteur ou responsable intellectuel Halletz, Erwin (1923-....). Direction d'orchestre http://data.europeana.eu/agent/base/8 http://data.europeana.eu/agent/base/60109 http://data.europeana.eu/agent/base/61503 http://data.europeana.eu/agent/base/147872 http://data.europeana.eu/agent/base/66146 http://data.europeana.eu/agent/base/62544 http://data.europeana.eu/agent/base/60459", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8802688k.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1959", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000095904854", "items_country": "france", "items_title": "BILL BLACK'S COMBO SOLID AND RAUNCHY / Bill BLACK'S COMBO", "items_dcCreator": "Williams, Curley. Auteur ou responsable intellectuel Weill, Kurt (1900-1950). Auteur ou responsable intellectuel Stock, Larry (1896-1984). Auteur ou responsable intellectuel Shepherd, S.. Auteur ou responsable intellectuel Scott, Clifford. Auteur ou responsable intellectuel Rose, Vincent. Auteur ou responsable intellectuel Rio, Chuck (1929-2006). Auteur ou responsable intellectuel Presley, Elvis (1935-1977). Auteur ou responsable intellectuel Manker, J.. Auteur ou responsable intellectuel Mac Daniels, Ellis. Auteur ou responsable intellectuel Louiguy (1916-1991). Auteur ou responsable intellectuel Lewis, Al.. Auteur ou responsable intellectuel Justis, William. Auteur ou responsable intellectuel Hunter, Ivory Joe. Auteur ou responsable intellectuel Endsley, Melvin. Auteur ou responsable intellectuel Doggett, Bill (1916-1996). Auteur ou responsable intellectuel David, Mack (1912-1993). Auteur ou responsable intellectuel Brecht, Bertolt (1898-1956). Auteur du texte Blitzstein, Marc (1905-1964). Auteur du texte Blackwell, Otis (1931-2002). Auteur du texte THE BILL BLACK'S COMBO. Interpr\u00e8te THE BILL BLACK'S COMBO. Interpr\u00e8te http://data.europeana.eu/agent/base/147028 http://data.europeana.eu/agent/base/26418 http://data.europeana.eu/agent/base/146807 http://data.europeana.eu/agent/base/82018 http://data.europeana.eu/agent/base/62745 http://data.europeana.eu/agent/base/118317 http://data.europeana.eu/agent/base/148468 http://data.europeana.eu/agent/base/64784", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8813869h.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1960", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000095900997", "items_country": "france", "items_title": "GUITAR DE AMOR / Bob Bain, \u00e0 la guitare", "items_dcCreator": "Terry, Ann. Auteur ou responsable intellectuel Schertzinger, Victor (1890-1941). Auteur ou responsable intellectuel Roubanis, Nicholas. Auteur ou responsable intellectuel Prado, Miguel. Auteur ou responsable intellectuel Ponce, Manuel Mar\u00eda (1882-1948). Auteur ou responsable intellectuel Parker, S.. Auteur ou responsable intellectuel O'Flynn, Ch.. Auteur ou responsable intellectuel Madriguera, Enric (1904-1973). Auteur ou responsable intellectuel Luna, Gabriel. Auteur ou responsable intellectuel Lombardo, Carmen (1903-1971). Auteur ou responsable intellectuel Lecuona, Marguerite. Auteur ou responsable intellectuel Lecuona, Ernesto (1896-1963). Auteur ou responsable intellectuel Hayman, Richard (1920-2014). Auteur ou responsable intellectuel Farr\u00e9s, Osvaldo (1902-1985). Auteur ou responsable intellectuel Davis, Joe. Auteur ou responsable intellectuel Daniels, Lee. Auteur ou responsable intellectuel Barroso, Ari (1903-1964). Auteur ou responsable intellectuel Bain, Bob (1924-....). Auteur ou responsable intellectuel Bain, Bob (1924-....). Guitare http://data.europeana.eu/agent/base/165025 http://data.europeana.eu/agent/base/150874 http://data.europeana.eu/agent/base/153484", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k88146160.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000095898220", "items_country": "france", "items_title": "SEULS CE SOIR / FERRANTE et TEICHER, pianos, orchestre et choeurs", "items_dcCreator": "Ferrante and Teicher. Groupe instrumental", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k88099258.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/9200365/BibliographicResource_3000095896079", "items_country": "france", "items_title": "AIRS DE FILMS / Jack SHAINDLIN et son orchestre", "items_dcCreator": "Shaindlin, Jack. Direction d'orchestre", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k8805370s.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1957", "items_dataProvider": "National Library of France", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2048210/2007_6_0362", "items_country": "greece", "items_title": "T-Shirt", "items_dcCreator": "Hanes", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Frepos.europeanafashion.eu%2Fpff%2Fimages%2F2007.6.0362.JPG&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1960s", "items_dataProvider": "Peloponnesian Folklore Foundation", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/916106/vbg_object_VM08074_22", "items_country": "sweden", "items_title": "BARNTECKNING", "items_dcCreator": "Erikslundsskolan", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032uL2kSj68f%3Fdimension%3D600x600&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1945", "items_dataProvider": "V\u00e4nersborgs museum", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/92034/GVNRC_SHCL01_13748", "items_country": "netherlands", "items_title": "Decor zonder naam", "items_dcCreator": "Petrus Regout/Sphinx", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ASHCL01%3A13748%26role%3Dthumbnail&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "National Library of the Netherlands - Koninklijke Bibliotheek", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92034/GVNRC_SFA03_SFA022800005", "items_country": "netherlands", "items_title": "Heren met snorren en bolhoeden hebben zich geschaard om de 'Mona Lisa', een van de beroemdste werken van Leonardo da Vinci (1452-1519). Het schilderij is, na lange afwezigheid, terug in het Louvre. Parijs, 1914.", "items_dcCreator": "Fotograaf onbekend", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ASFA03%3ASFA022800005%26role%3Dthumbnail&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1914", "items_dataProvider": "National Library of the Netherlands - Koninklijke Bibliotheek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/92034/GVNRC_SFA03_SFA022800004", "items_country": "netherlands", "items_title": "Leonardo da Vinci 's (1452-1519) meesterwerk uit ca. 1405: De Mona Lisa, of La Gioconda. Parijs,1911.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ASFA03%3ASFA022800004%26role%3Dthumbnail&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1911", "items_dataProvider": "National Library of the Netherlands - Koninklijke Bibliotheek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/92034/GVNRC_SFA03_SFA022007043", "items_country": "netherlands", "items_title": "Op de glimlach-school in Boedapest wijst een leraar in witte jas met een stok naar de mond van de Mona Lisa op een tekening daarvan. Hongarije, 1937.", "items_dcCreator": "Fotograaf onbekend", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ASFA03%3ASFA022007043%26role%3Dthumbnail&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1937", "items_dataProvider": "National Library of the Netherlands - Koninklijke Bibliotheek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/92034/GVNRC_RA01_479516710add1", "items_country": "netherlands", "items_title": "Mona Lisa Smile", "items_dcCreator": "Columbia Tristar,,", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ARA01%3A479516710add1%26role%3Dthumbnail&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_dataProvider": "National Library of the Netherlands - Koninklijke Bibliotheek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/92034/GVNRC_NAGO02_TIN_R1985_040", "items_country": "netherlands", "items_title": "Nimbostratus/Ti. Faust und das ewige L\u00e4cheln der Mona Lisa", "items_dcCreator": "Moulen, Lyan", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANAGO02%3ATIN-R1985-040%26role%3Dthumbnail&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1985", "items_dataProvider": "National Library of the Netherlands - Koninklijke Bibliotheek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048415/item_W37GID2ON4G4LTWNM2DO4MBF5BLTMCIO", "items_country": "germany", "items_title": "Museum Louvre, Mona Lisa im Visir eines Amateur-Digitalfotografen aus Japan", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005561.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048415/item_TSJ5VQ4ME26ZPW6M7IJOXDMKTNHSRWWT", "items_country": "germany", "items_title": "Museum Louvre, Besucher vor dem Bild der Mona Lisa", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005557.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048415/item_REJCDQZ3MPKPNITBT2G6FGBNQSB3ZLDX", "items_country": "germany", "items_title": "Museum Louvre, Besucher fotografieren vor dem Bild der Mona Lisa", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005554.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/90402/RP_F_00_351", "items_country": "netherlands", "items_title": "Fotoreproductie van tekening Mona Lisa door Leonardo da Vinci", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FxkRgwWXO_OXkVj5mNfpx7Fc_KHOva-l7o_ULAHaGUjkqupnE_rb4Ogkt7LCbxKKABheEccEioNPxYVkaNeoRJF9xyQ%3Ds0&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Rijksmuseum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/07101/UP_DK_2714", "items_country": "slovakia", "items_title": "Mona Lisa z Pohronia Mona Lisa from around River Hron ", "items_dcCreator": "Dohn\u00e1ny, Milo\u0161", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.UP-DK_2714%2Fstiahnut&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Slovak National Gallery", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059209/data_sounds_C0466X0353XX_0018", "items_country": "united kingdom", "items_title": "Le Grice, Malcolm (18 of 28). National Life Stories: Artists' Lives", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsounds.bl.uk%2Fwaveforms%2FArt%2F021A-C0466X0353XX-0018A0.png&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "The British Library", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/08502/Athena_Update_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_289423", "items_country": "israel", "items_title": "Study for Mona Lisa with Keys", "items_dcCreator": "Fernand Leger, French, 1881-1955", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fimages%2Fcorridor%2FBezalel%2Fprintsanddraw%2FLejwa%2520coll%2C%2520jpeg%2FB00_1127%7EFernand%2520Leger%2C%2520Study%2520for%2520Mona%2520Lisa%2520with%2520Keys%2C%2520c.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Israel Museum, Jerusalem", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/08502/Athena_Update_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_220221", "items_country": "israel", "items_title": "Dal\u00ed Mona Lisa", "items_dcCreator": "Philippe Halsman, 1906, Riga, Latvia - 1979, New York", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.imj.org.il%2Fimages%2Fcorridor%2FBezalel%2Fmodern%2FArturo%2FHalsman%7EB99_1669_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1953", "items_dataProvider": "The Israel Museum, Jerusalem", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/08502/Athena_Update_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_219738", "items_country": "israel", "items_title": "L.H.O.O.Q Shaved", "items_dcCreator": "Marcel Duchamp, 1887, Blainville, France - 1968, Neuilly-sur-Seine, France", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fimages%2Fcorridor%2FBezalel%2Fmodern%2FArturo%2FB99_1615.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1965", "items_dataProvider": "The Israel Museum, Jerusalem", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/08502/Athena_Update_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_219739", "items_country": "israel", "items_title": "Picabia's Mona Lisa", "items_dcCreator": "Marcel Duchamp, 1887, Blainville, France - 1968, Neuilly-sur-Seine, France", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fimages%2Fcorridor%2FBezalel%2Fmodern%2FArturo%2FDuchamp%7EB99_1616.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1965", "items_dataProvider": "The Israel Museum, Jerusalem", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/08502/Athena_Update_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_199796", "items_country": "israel", "items_title": "L.H.O.O.Q.", "items_dcCreator": "Marcel Duchamp, 1887, Blainville, France - 1968, Neuilly-sur-Seine, France", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.imj.org.il%2Fimages%2Fcorridor%2FBezalel%2Fimj%2520book%25202005%2FDuchamp%2C%2520Marcel%2C%2520LHOOQ%2C%25201919_1964.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "The Israel Museum, Jerusalem", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022096/10622_7CA92152_1BF3_4406_9247_1B34149C54D0_cho", "items_country": "netherlands", "items_title": "Barbiera", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002067376%3Flocatt%3Dview%3Alevel3&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "International Institute of Social History", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_8", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, interi\u00f6r, detalj ur inredningen - en tavla.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV9WAvf%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_9", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV9WAvg%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_7", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZWV9WAve%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_5", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV9WAvc%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_6", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZWV9WAvd%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_11", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, exteri\u00f6r, uteservering.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV9WArD%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_35_10", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Kumla, interi\u00f6r, best\u00e4llningsdisk och menytavlor.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZWV9WArC%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_32_8", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Fellingsbro, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV85DMh%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_32_9", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Fellingsbro, tavla p\u00e5 v\u00e4ggen med tack f\u00f6r sponsring till det lokala fotbollslaget.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV85DMi%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_32_6", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Fellingsbro, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZWV85DHR%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_32_7", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Fellingsbro, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZWV85DHS%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_32_11", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Fellingsbro, interi\u00f6r, best\u00e4llningsdisk/k\u00f6k.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZWV85DHL%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916121/S_OLM_photo_OLM_2005_32_10", "items_country": "sweden", "items_title": "Pizzeria Mona Lisa i Fellingsbro, interi\u00f6r.\nBilder tagna i samband med dokumentationsprojektet \"Pizzerior och paraboler\", delprojektet \"Pizzerior i \u00d6rebro l\u00e4n\".\nDnr: 2004.250.068", "items_dcCreator": "Bj\u00f6rck, Johanna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZWV85DHK%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "\u00d6rebro l\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/0940442/_nnwktxs", "items_country": "poland", "items_title": "Nasze Morze, 2008, nr 3", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbibliotekacyfrowa.eu%2FContent%2F35799%2F032.djvu&size=LARGE&type=TEXT", "items_dataProvider": "Ba\u0142tycka Biblioteka Cyfrowa", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/0940429/_nnnX7sX", "items_country": "poland", "items_title": "Joconde, ryc. LXXXIII", "items_dcCreator": "Hotelin, Laurent (19 w.), grafik-drzeworytnik", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bibliotekacyfrowa.pl%2FContent%2F14622%2F0092_0001.djvu&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "19..", "items_dataProvider": "Biblioteka Cyfrowa Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/0940417/_nnbhn5d", "items_country": "poland", "items_title": "Leonardo i Mona Lisa [dokument d\u017awi\u0119kowy]", "items_dcCreator": "Balcerowicz, Jerzy", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fpbc.gda.pl%2FContent%2F19793%2F05.mp3&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1981", "items_dataProvider": "Pomorska Biblioteka Cyfrowa", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/0940409/_nntrWvZ", "items_country": "poland", "items_title": "Muzeum Sztuk Pi\u0119knych w Warszawie. Galeria w Domu Neprosa przy ul. Wierzbowej 11 - fragment ekspozycji malarstwa w\u0142oskiego", "items_dcCreator": "nieznany", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcyfrowe.mnw.art.pl%2FContent%2F2591%2Fdi61382.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Cyfrowe Muzeum Narodowe w Warszawie", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/0940409/_nntr6sf", "items_country": "poland", "items_title": "\"Lionardo da Vinci. Portrait de Mona Lisa (La Joconde)\" [\"Portret Mony Lizy\", obraz Leonarda da Vinci (olej, 1503-1505) z kolekcji Muzeum Luwru]; \nfotografia z serii: \"La Galerie de tableaux du mus\u00e9e imp\u00e9rial du Louvre \u00e0 Paris. Photographies d'apr\u00e8s les tableaux originaux...\"", "items_dcCreator": "nieznany", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcyfrowe.mnw.art.pl%2FContent%2F2459%2Fdi56783.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "19..", "items_dataProvider": "Cyfrowe Muzeum Narodowe w Warszawie", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/0940409/_nn0Wq58", "items_country": "poland", "items_title": "Mona Lisa w sleepingu", "items_dcCreator": "Janisch, Jerzy (1901-1962)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcyfrowe.mnw.art.pl%2FContent%2F34809%2Frysw190.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1939", "items_dataProvider": "Cyfrowe Muzeum Narodowe w Warszawie", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/0940433/_nnhdRT1", "items_country": "poland", "items_title": "Rendez-vous z Mona Lis\u0105", "items_dcCreator": "Pi\u0105tkowski, Jerzy (1943- )", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmbc.malopolska.pl%2FContent%2F5789%2Fp0025.djvu&size=LARGE&type=TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2007", "items_dataProvider": "Ma\u0142opolska Biblioteka Cyfrowa", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/2048441/item_W3NHSKOGDZS7D5VMTZWHVY6LJPMIHDM4", "items_country": "germany", "items_title": "Transitkunst. Studien zur Literatur 1890-2010", "items_dataProvider": "Deutsche Nationalbibliothek", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048441/item_QOHMTRXW7IWUDYCX4YVJDJ53PY4HBOTC", "items_country": "germany", "items_title": "On the nature of the background behind Mona Lisa", "items_dcCreator": "Carbon, Claus-Christian", "items_dataProvider": "Deutsche Nationalbibliothek", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048441/item_NQVJ4HLHEXG2HNB4KYA7ZRM5TEFCJ74I", "items_country": "germany", "items_title": "\u0098Das\u009c L\u00e4cheln der Mona Lisa", "items_dcCreator": "Tucholsky, Kurt http://data.europeana.eu/agent/base/138503", "items_dataProvider": "Deutsche Nationalbibliothek", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048441/item_CMR3LPDTGATOJV4LBQGS4VVCZ5TS4SL2", "items_country": "germany", "items_title": "Mona Lisa is always happy - and only sometimes sad", "items_dcCreator": "Liaci, Emanuela Institut f\u00fcr Grenzgebiete der Psychologie und Psychohygiene", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2017", "items_dataProvider": "Deutsche Nationalbibliothek", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/2021646/HttpHandler_icoon_ico_file_2807706", "items_country": "netherlands", "items_title": "Maastricht. Maas. Romeinse vondsten opgebaggerd tijdens het uitdiepen van de Maas. Elk jaar heeft een eigen gezicht. Het gezicht van een mens. Van een kind dat, met grote ogen, juist toe is aan zijn eerste levensontdekkingen, of van een vermoeide grijzende man. Van een meisje in haar lente, van een jongeman in de volle ontplooiing van zijn levenskracht, of van een vrouw waarover de regen van grote zorgen viel. een gezicht met het stempel van weemoed of levenslust, van vreugde of smart. Het jaar 1963 had voor Maastricht het gezicht van 'de vrouw met de glimlach'. Niet de glimlach van de kathedraal engel van Reims of de Mona Lisa maar, met een glimlach tussen beide in. Een glimlach die evenzeer van mildheid getuigt als van sterke wil; een glimlach vol innerlijke rust en vol daadkracht. De glimlach van het vrouwenbeeld dat dit jaar uit de Maas naar boven gehaald werd. Samen met een, even voorlopige als verrassende, rijkdom aan beelden, beeldfragmenten en munten, welke beloven een nog ongekend venster te openen op de historie van Maastricht. (Jaarboek 1963; blz. 3-6.) 22770", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2FRHCL.Hosting.DEVENTit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D2807706&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Historisch centrum Limburg", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_753573157", "items_country": "netherlands", "items_title": "Het was opruimen geblazen gisteren bij veel caf\u00e9s in Den Bosch. Met vereende krachten werden de restanten van de afgelopen carnavalsdagen verwijderd. Zoals hier bij caf\u00e9 Mona Lisa in de Kolperstraat.", "items_dcCreator": "Janssens, Felix", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdenbosch.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D955902743&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Stadsarchief 's-Hertogenbosch", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2021630/foto_1dfe2a20_97d1_11e3_b66f_67133ee27578", "items_country": "netherlands", "items_title": "schilder Boone met zijn Mona Lisa", "items_dcCreator": "Midavaine, J.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fzeb%2Fthumb%2F640x480%2Fcbbd8b22-d37c-fdea-26fb-cd73a4421401.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Zeeuwse Bibliotheek", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916105/bhm_photo_UMFA53930_0016", "items_country": "sweden", "items_title": "Bomullsspinneriet Kampenhofs damhandbollslag 1946.", "items_dcCreator": "Ok\u00e4nd", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012wX1Q3Qis6%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Bohusl\u00e4ns museum", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2024916/photography_ProvidedCHO_Divadeln___stav_ZI_4793_", "items_country": "slovakia", "items_title": "Max Schillings, Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.theatre.sk%2Falinari%2Fthumbnails%2FZI%2FZI_4793-t.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Divadeln\u00fd \u00fastav", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2024916/photography_ProvidedCHO_Divadeln___stav_ZI_4641_", "items_country": "slovakia", "items_title": "Max Schillings, Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.theatre.sk%2Falinari%2Fthumbnails%2FZI%2FZI_4641-t.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_dataProvider": "Divadeln\u00fd \u00fastav", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916100/GSM_event_828813", "items_country": "sweden", "items_title": "Simon och ekarna, 2002, Simon och ekarna", "items_dcCreator": "Fredriksson, Marianne [bok], Sundstedt, Kjell [manus] Hjert\u00e9n, Lisa [scenografi; kostym], Wiberg, Anna-Karin [kostymass.] Rom\u00e1n, Niklas Kjelbye, Ola [programfoto], Olsson, Mikael [affisch] Kjelbye, Ola [programfoto], Olsson, Mikael [affisch]", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2F62.88.129.39%2Fcarlotta%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F828855%2FSimon%2520och%2520ekarna%2C%25202002.bild1.jpg&size=LARGE&type=TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2002", "items_dataProvider": "G\u00f6teborgs stadsmuseum", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/2058621/locloud_preg_dd0d30c0_0ea9_4820_8b5c_6ac2daa6a3a2", "items_country": "norway", "items_title": "Mona Lisa Berskog nordre", "items_dataProvider": "The National Archives of Norway", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048425/item_DQSI2IBLW263HBZK6S2WLDFFXUTVX6BB", "items_country": "germany", "items_title": "Das Mona Lisa Problem - methodische Anmerkungen zur Verbalisierung von 'Sozial Leisem'", "items_dcCreator": "Meier, Michael", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_dataProvider": "GESIS - Leibniz-Institut f\u00fcr Sozialwissenschaften. Bibliothek K\u00f6ln", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/2048411/item_623QAD4PD3EVYYJSGA23CYBEIUSCSJ2N", "items_country": "germany", "items_title": "Museum Louvre, Mona Lisa hinter Panzerglas, im Visier von Amateur-Digitalfotografen aus aller Welt", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005558.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048416/item_PWW34CFKN6MK7O2TD25VQ6L2IALBX77O", "items_country": "germany", "items_title": "Museum Louvre, Besucher vor dem Bild der Mona Lisa von Leonardo da Vinci", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005556.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2059202/VANI_884385765354_1_14", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F765%2F884385765354%2F884385765354_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_885686151495_1_13", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F885%2F686%2F151%2F885686151495%2F885686151495_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_885686125564_1_3", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F885%2F686%2F125%2F885686125564%2F885686125564_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_885686049198_1_10", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F885%2F686%2F049%2F885686049198%2F885686049198_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385985349_1_22", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F985%2F884385985349%2F884385985349_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385794323_1_1", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F794%2F884385794323%2F884385794323_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385790110_1_8", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F790%2F884385790110%2F884385790110_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385787417_1_20", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F787%2F884385787417%2F884385787417_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385645915_1_10", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F645%2F884385645915%2F884385645915_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385644611_1_1", "items_country": "austria", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F644%2F884385644611%2F884385644611_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_9", "items_country": "austria", "items_title": "Kashmir", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_7", "items_country": "austria", "items_title": "Poor Tom", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_8", "items_country": "austria", "items_title": "Tangerine", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_6", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "No Quarter", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_5", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "In My Time Of Dying", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_4", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Four Sticks", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_3", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "The Rain Song", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_2", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Gallows Pole", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_10", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Immigrant Song", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385442187_1_1", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Wearing And Tearing", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F442%2F884385442187%2F884385442187_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_884385049447_1_7", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F049%2F884385049447%2F884385049447_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_843436059286_1_2", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F843%2F436%2F059%2F843436059286%2F843436059286_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ORCHARD_829410259385_1_1", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Medan Mona Lisa Flinar", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F829%2F410%2F259%2F829410259385%2F829410259385_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/FIRR_884385541125_1_22", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Sad Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F541%2F884385541125%2F884385541125_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/FIRR_829410531870_1_9", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Sad Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F829%2F410%2F531%2F829410531870%2F829410531870_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059202/ARRA_884385863715_1_31", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "RBB AIT DISMARC", "items_title": "Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feusounds.ait.co.at%2Fsamples_orc%2F884%2F385%2F863%2F884385863715%2F884385863715_thumb.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048409/item_I6SMQIKEHW653BZXBZBINVQ6LVD7HY2M", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_title": "Museum Louvre, Mona Lisa als Ziel f\u00fcr Amateurfotografen aus allen L\u00e4ndern, die in langer Schlange vor dem Bild warten", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005562.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048419/item_OPLRCRD7N4KU2NGZIZ56DNUNTKY2LVP5", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_title": "Museum Louvre, Besucher fotografieren vor dem Bild der Mona Lisa", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005555.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048410/item_LG26KH6BU3JZBNLKDLK5WNR7ZXF7AWJ2", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_title": "Museum Louvre, Mona Lisa hinter Panzerglas, im Visir von Digitalfotografen", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005559.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048410/item_IMZTQ2QDKR5U6QGAPDT6V4HPAO7WBWCP", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_title": "Museum Louvre, Mona Lisa als Ziel f\u00fcr Digitalfoto-Amateure", "items_dcCreator": "Gerig, Uwe (Fotograf)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fge%2F0005000%2Fdf_ge_0005563.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048408/item_KYHBJXWNWCRNAI4TVYOLF2B5UHI3I4D7", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Deutsche Fotothek", "items_title": "Mona Lisa - 2000", "items_dcCreator": "Jansong, Joachim", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf%2Fhauptkatalog%2F0190000%2Fdf_hauptkatalog_0190407.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1977", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2024903/photography_ProvidedCHO_KU_Leuven_009111378", "items_country": "belgium", "items_dataProvider": "KU Leuven", "items_title": "Leonardo da Vinci. Mona Lisa", "items_dcCreator": "Photographer unknown Da Vinci, Leonardo (original work) http://data.europeana.eu/agent/base/146741", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.libis.be%2F2222438%2Fstream&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048213/item_O320051", "items_country": "united kingdom", "items_dataProvider": "Victoria and Albert Museum", "items_title": "Pair of shoes, Gucci, Italy, 1960s.\u00a0\u00a0\u00a0", "items_dcCreator": "Gucci", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2014GW%2F2014GW1915_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048213/item_O1172181", "items_country": "united kingdom", "items_dataProvider": "Victoria and Albert Museum", "items_title": "Leather bag with bamboo handle, strap and cover, Gucci, Italy, ca. 1969.\u00a0Bag of green leather with a bamboo handle, and green strap and cover. Top-handle bag with a bamboo handle, gilt turn-lock fastenings, and inset green and red striped grosgrain strips.\u00a0Leather with a bamboo handle, gilt fastenings, and striped grosgrain strips.\u00a0", "items_dcCreator": "Gucci (Designer)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Frepos.europeanafashion.eu%2Fext2%2FVictoria%2520and%2520Albert%2520Museum%2Fba%2Fba446dfebc74120065b88b4b07a99753.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051933/data_euscreenXL_EUS_1D31C0C11CCD79222CA311889522279D", "items_country": "italy", "items_dataProvider": "LUCE", "items_title": "News through objective lens Cronaca con l'obiettivo SERIES TITLE: Horizon film magazine Orizzonte cinematografico", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_luce%2Fvideo%2FEUS_1D31C0C11CCD79222CA311889522279D%2Fimage.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_type": "VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051945/data_euscreenXL_http___www_ceskatelevize_cz_ivysilani_1061958448_postrehy_odjinud_403235100051008_italie_ocima_milana_fridricha_florencie_perla_renesance_", "items_country": "czech republic", "items_dataProvider": "\u010cT", "items_title": "Post\u0159ehy odjinud - It\u00e1lie o\u010dima Milana Fridricha - Florencie, perla renesance", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimg.ceskatelevize.cz%2Fprogram%2Fporady%2F1061958448%2Ffoto%2Funi_403235100051008.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_type": "VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051945/data_euscreenXL_http___www_ceskatelevize_cz_ivysilani_10175381991_minuta_v_muzeu_208552117270033_nejslavnejsi_obraz_leonarda_da_vinciho_mona_lisa_", "items_country": "czech republic", "items_dataProvider": "\u010cT", "items_title": "Minuta v muzeu - Nejslavn\u011bj\u0161\u00ed obraz Leonarda da Vinciho Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimg.ceskatelevize.cz%2Fivysilani%2Fepisodes%2Fphotos%2Fw512%2F10175381991%2F124194.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_type": "VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051945/data_euscreenXL_http___www_ceskatelevize_cz_ivysilani_10095523948_prizma_211411058100023_", "items_country": "czech republic", "items_dataProvider": "\u010cT", "items_title": "Prizma", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimg.ceskatelevize.cz%2Fprogram%2Fporady%2F10095523948%2Ffoto%2Funi.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_type": "VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051922/data_euscreenXL_4282073", "items_country": "spain", "items_dataProvider": "TV3 Televisi\u00f3 de Catalunya (TVC)", "items_title": "Divendres: Origens catalans de la Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fstatics.ccma.cat%2Fmultimedia%2Fjpg%2F3%2F4%2F1349886400243.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051922/data_euscreenXL_4270890", "items_country": "spain", "items_dataProvider": "TV3 Televisi\u00f3 de Catalunya (TVC)", "items_title": "Buscant el rastre de la Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fstatics.ccma.cat%2Fmultimedia%2Fjpg%2F0%2F1%2F1349275503810.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051922/data_euscreenXL_3359890", "items_country": "spain", "items_dataProvider": "TV3 Televisi\u00f3 de Catalunya (TVC)", "items_title": "Els matins: Noves revelacions sobre la Gioconda: Est\u00e0 inspirada en l'amant de Da Vinci", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fstatics.ccma.cat%2Fmultimedia%2Fjpg%2F4%2F0%2F1297171795804.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2011", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/094041/_nntrWvZ", "items_country": "poland", "items_dataProvider": "Muzeum Narodowe w Warszawie", "items_title": "Muzeum Sztuk Pi\u0119knych w Warszawie. Galeria w Domu Neprosa przy ul. Wierzbowej 11 - fragment ekspozycji malarstwa w\u0142oskiego", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcyfrowe.mnw.art.pl%2FContent%2F2591%2Fdi61382.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/094041/_nntr6sf", "items_country": "poland", "items_dataProvider": "Muzeum Narodowe w Warszawie", "items_title": "\"Lionardo da Vinci. Portrait de Mona Lisa (La Joconde)\" [\"Portret Mony Lizy\", obraz Leonarda da Vinci (olej, 1503-1505) z kolekcji Muzeum Luwru]; \nfotografia z serii: \"La Galerie de tableaux du mus\u00e9e imp\u00e9rial du Louvre \u00e0 Paris. Photographies d'apr\u00e8s les tableaux originaux...\"", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcyfrowe.mnw.art.pl%2FContent%2F2459%2Fdi56783.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "19..", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/094041/_nn0Wq58", "items_country": "poland", "items_dataProvider": "Muzeum Narodowe w Warszawie", "items_title": "Mona Lisa w sleepingu", "items_dcCreator": "Janisch, Jerzy (1901-1962)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcyfrowe.mnw.art.pl%2FContent%2F34809%2Frysw190.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1939", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_000PE025604", "items_country": "france", "items_dataProvider": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication, Mus\u00e9es de France", "items_title": "tableau ; PORTRAIT DE MONA LISA (1479-1528) ; DITE LA JOCONDE", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.culture.gouv.fr%2FWave%2Fimage%2Fjoconde%2F0372%2Fm503604_00-010164_p.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2051912/data_euscreenXL_81106", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "NAVA", "items_title": "A Nap-kelte szt\u00e1rsz\u00ednpad\u00e1n a Mona Lisa egy\u00fcttes", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkeyframe.nava.hu%2Fallframe%2F2006%2F04%2F02%2Fm1-3026%2Fm1-3026-00454500.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051944/data_euscreenXL_5002237", "items_country": "norway", "items_dataProvider": "NRK", "items_title": "Oslo: Utstillingen Kvinnens Verden 17. mai. 1956 \u00b7 Filmavisen 1956", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=https%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FPbU3ihJjSY-KH_VEQG0cYwczA9cIakUTmkdaTe-KOCJg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051938/data_euscreenXL_EUS_B1F792BB888A704E5180AD9BEAA05033", "items_country": "portugal", "items_dataProvider": "RTP", "items_title": "Divulga\u00e7\u00e3o da Arquitectura Promoting Arquitecture As Pedras e o Homem Clip title:  SERIES TITLE: Stones and Man Season:1 Episode:1", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_rtp%2Fvideo%2FEUS_B1F792BB888A704E5180AD9BEAA05033%2Fimage.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051925/data_euscreenXL_EUS_2C797A617EDB05DA67759D44B125535C", "items_country": "ireland", "items_dataProvider": "RT\u00c9", "items_title": "Neil Jordan Plays Guitar Clip title: Neil Jordan Plays Guitar in Opening Sequence SERIES TITLE: Anthology Anthology", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_rte%2Fvideo%2FEUS_2C797A617EDB05DA67759D44B125535C%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec30.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1970", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1844755", "items_country": "belgium", "items_dataProvider": "RTBF", "items_title": "Qui est vraiment Mona Lisa ?", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F184%2F475%2F5%2F9e5e93f8d8d49400074ce5a520d41d7c%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2013", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1844728", "items_country": "belgium", "items_dataProvider": "RTBF", "items_title": "Qui est vraiment Mona Lisa ?", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F184%2F472%2F8%2Fe3744ecd0926f37929b0333ffc2eb23f%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2013", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1605033", "items_country": "belgium", "items_dataProvider": "RTBF", "items_title": "Une copie de la Joconde \u00e0 Madrid - Mona Lisa plus jeune et plus souriante: une toile de L\u00e9onard de Vinci a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte dans les r\u00e9serves du Prado.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F160%2F503%2F3%2F63f12ee0d64223de4dc1cf598ae0622b%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "VIDEO"}, {"items_id": "/2022608/SNM_KMb_1992_020_0002", "items_country": "norway", "items_dataProvider": "Stiftelsen Nordm\u00f8re Museum", "items_title": "Krysset mellom Kaibakken og Storgata p\u00e5 Kirkelandet i Kristiansund", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.no%2Fimage%2F032wazo67oXv%3Fdimension%3D800x800&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_RUIZ_20VERNACCI_VN_01988", "items_country": "spain", "items_dataProvider": "Instituto del Patrimonio Cultural de Espa\u00f1a", "items_title": "Retrato de Mona Lisa", "items_dcCreator": "Laurent, J. (1816-1886)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.mcu.es%2Ffototeca_patrimonio%2FVisor%3FusarVisorMCU%3Dfalse%26archivo%3DRUIZ%2520VERNACCI%2Fpreview%2FVN-01988_P.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048044/Athena_Plus_ProvidedCHO_Eesti_Tarbekunsti__ja_Disainimuuseum_351907", "items_country": "estonia", "items_dataProvider": "Eesti Tarbekunsti- ja Disainimuuseum", "items_title": "Padi seeriast \"Pehmed s\u00f5numid\"", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dfalse%26id%3D1092909&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_P13019A25095", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Du dummer kleiner Korporal", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F002_719_a.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_P13019A25096", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Warum l\u00e4chelst du, Mona Lisa?", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F002_719_b.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P8830A17021", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Duett Mona Lisa-Giovanni", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_8904_b.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P8830A17020", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Duett Mona Lisa-Giovanni", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_8904_a.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P6111A11884", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Warum l\u00e4chelst du, Mona Lisa?", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_6180_b.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P6111A11883", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Du dummer, kleiner Korporal", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_6180_a.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P5968A11616", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Warum l\u00e4chelst du, Mona Lisa?", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_6037_a.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P5968A11617", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Du dummer, kleiner Korporal", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_6037_b.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P5541A10781", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Du dummer kleiner Korporal", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_5608_b.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023601/oai_eu_dismarc_GHT_001_0P5541A10780", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger; Austria", "items_title": "Warum l\u00e4chelst du, Mona Lisa?", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.dismarc-audio.org%2FGHT%2FGHT001%2F001_5608_a.jpg&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_http___imslp_org_wiki_Mona_Lisa_Gioconda__Op_29__R__ycki__Ludomir_", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "IMSLP/Petrucci Music Library", "items_title": "Mona Lisa Gioconda, Op.29 (R\u00f3\u017cycki, Ludomir)", "items_dcCreator": "http://imslp.org/wiki/Category:R\u00f3\u017cycki,_Ludomir", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1911", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659547", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938455%2F5105_2013_6.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659544", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938445%2F5104_2013_16.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659541", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938435%2F5103_2013_5.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659539", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938425%2F5102_2013_3.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659536", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938415%2F5101_2013_4.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659532", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938405%2F5100_2013_3.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659528", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt, grupportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938395%2F5099_2013_2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659523", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938385%2F5098_2013_2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659497", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt, mansportr\u00e4tt, grupportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938375%2F5097_2013_2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_659337", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "grupportr\u00e4tt, kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938365%2F5096_2013_2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657350", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt, grupportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938345%2F5094_2013_2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657352", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938355%2F5095_2013_2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657346", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938335%2F5093_2013_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657343", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "grupportr\u00e4tt, kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938325%2F5092_2013_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657341", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "grupportr\u00e4tt, kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938315%2F5091_2013_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657339", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938305%2F5090_2013_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657336", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "grupportr\u00e4tt, kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938295%2F5089_2013_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/916116/HeM_delfotografi_657334", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Kulturmagasinet, Helsingborgs museer", "items_title": "kvinnoportr\u00e4tt", "items_dcCreator": "Kallos, Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseum.helsingborg.se%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F938285%2F5088_2013_1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2024913/photography_ProvidedCHO_Parisienne_de_Photographie_72467_24", "items_country": "france", "items_dataProvider": "Parisienne de Photographie", "items_title": "Vol de la Joconde", "items_dcCreator": "MAURICE-LOUIS BRANGER (1874-1950)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feuropeana.parisiennedephotographie.fr%2FSSEU%2FFiles%2Fd3d8e784f76d49ac58ba4a7c3663a281635c83709fdbdc96d705f4ea39462ff5&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1911", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2024913/photography_ProvidedCHO_Parisienne_de_Photographie_72467_23", "items_country": "france", "items_dataProvider": "Parisienne de Photographie", "items_title": "La Joconde", "items_dcCreator": "MAURICE-LOUIS BRANGER (1874-1950)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feuropeana.parisiennedephotographie.fr%2FSSEU%2FFiles%2F9fdd6afd5d9ecacd7f3f53cdffbd507934f8c3fcec91fbdc5a83d3f14c0b8b71&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1911", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2048429/item_HJ2GR3EKRXTCJUQPXVVCY7SGLYL44PEZ", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Museum f\u00fcr Kunst und Gewerbe Hamburg", "items_title": "Roma, Galleria Corsini - La Gioconda, copia da un quadro di Leonardo da Vinci", "items_dcCreator": "Brogi, Carlo ", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdigicult-web.digicult-verbund.de%2Fentity-resources%2Fimages%2Fdigicult-web-mkg%2F1%2FP2011.14.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_whybirds2012_02_03_cmc2", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "The Whybirds Live at Danny's Bar on 2012-02-03 2012-02-03 - Danny's Bar 2012-02-03 - Danny's Bar", "items_dcCreator": "The Whybirds", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2012", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_whybirds2010_07_16_cmc2", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "The Whybirds Live at The Troubadour on 2010-07-16 2010-07-16 - The Troubadour", "items_dcCreator": "The Whybirds", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2010", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_whybirds2010_01_31_cmc2", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "The Whybirds Live at The Barfly on 2010-01-31 2010-01-31 - The Barfly", "items_dcCreator": "The Whybirds", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2010", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_whybirds2009_11_07_cmc2", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "The Whybirds Live at The Garage on 2009-11-07 2009-11-07 The Garage", "items_dcCreator": "The Whybirds", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_whybirds2009_07_25_at933", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "The Whybirds Live at Water Rats on 2009-07-25 2009-07-25 - Water Rats", "items_dcCreator": "The Whybirds", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_whybirds2009_02_19_at933_flac16", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "The Whybirds Live at South Of The Border on 2009-02-19 2009-02-19 - South Of The Border", "items_dcCreator": "The Whybirds", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_mh2010_04_10_matrix", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Mother Hips Live at The Coach House on 2010-04-10 2010-04-10 - The Coach House 2010-04-10 - The Coach House", "items_dcCreator": "Mother Hips", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2010", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_guster2011_11_25_km201_flac24", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at Wellmont Theatre on 2011-11-25 2011-11-25 - Wellmont Theatre", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_guster2007_10_05_flac16", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at University of Rochester on 2007-10-05 2007-10-05 University of Rochester Rochester, NY", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_guster2000_07_02_shnf", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at Viv's House on 2000-07-02 2000-07-02 - Viv's House 2000-07-02 - Viv's House", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2000", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_guster1997_12_08_flac16", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at College of the Holy Cross on 1997-12-08 1997-12-08 - College of the Holy Cross 1997-12-08 - College of the Holy Cross", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1997", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_gus2003_03_27_c1000_shnf", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at Clutch Cargo's on 2003-03-27 2003-03-27 - Clutch Cargo's", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_gus2002_12_05_at853_shnf", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at Orpheum Theatre on 2002-12-05 2002-12-05 - Orpheum Theatre 2002-12-05 - Orpheum Theatre", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2002", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_gus1997_10_04_shnf", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Guster Live at Princeton University on 1997-10-04 1997-10-04 - Princeton University 1997-10-04 - Princeton University", "items_dcCreator": "Guster http://data.europeana.eu/agent/base/148438", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1997", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059210/data_sounds_greenstreet2002_11_22_shnf", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Internet Archive", "items_title": "Greenstreet Live at Stadium on 2002-11-22 2002-11-22 - Stadium 2002-11-22 - Stadium", "items_dcCreator": "Greenstreet", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2002", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2023836/guid_201303041925160010010002081001517C41A040000005628B00000D0F049189", "items_country": "estonia", "items_dataProvider": "Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4ling", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Heidi Maasikmets", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Farhiiv.err.ee%2Fthumbnail%2F201303041925160010010002081001517C41A040000005628B00000D0F049189&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023836/guid_201303041925160010010002081001517C41A040000005628B00000D0F049188", "items_country": "estonia", "items_dataProvider": "Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4ling", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Heidi Maasikmets", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Farhiiv.err.ee%2Fthumbnail%2F201303041925160010010002081001517C41A040000005628B00000D0F049188&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023836/guid_201303041925160010010002081001517C41A040000005628B00000D0F049187", "items_country": "estonia", "items_dataProvider": "Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4ling", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Heidi Maasikmets", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Farhiiv.err.ee%2Fthumbnail%2F201303041925160010010002081001517C41A040000005628B00000D0F049187&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023836/guid_201303041925159010010002081001517C41A040000005628B00000D0F033896", "items_country": "estonia", "items_dataProvider": "Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4ling", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Heidi Maasikmets", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Farhiiv.err.ee%2Fthumbnail%2F201303041925159010010002081001517C41A040000005628B00000D0F033896&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023836/guid_201303041925159010010002081001517C41A040000005628B00000D0F033895", "items_country": "estonia", "items_dataProvider": "Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4ling", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Heidi Maasikmets", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Farhiiv.err.ee%2Fthumbnail%2F201303041925159010010002081001517C41A040000005628B00000D0F033895&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2048087/ProvidedCHO_Battersea_Arts_Centre_PHOTOS_91_92_94_037", "items_country": "united kingdom", "items_dataProvider": "Battersea Arts Centre", "items_title": "Ennio Marchetto as Mona Lisa - photograph", "items_dcCreator": "Chalky Whyte (photographer)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bacarchive.org.uk%2Ffiles%2Foriginal%2F2f0cd2d4aa53d8eb7c4319e467d40cd8.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000059916000100", "items_country": "italy", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Reno, Teddy", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000059916000000", "items_country": "italy", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_title": "Mona Lisa ; September song / T. Reno ; Orch. L. Luttazzi e i suoi Archi", "items_dcCreator": "Reno, Teddy", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.internetculturale.it%2Fjmms%2Fthumbnail%3Ftype%3Dweb%26id%3Doai%253A192.168.10.31%253A22%253ARM0200%253AIT-DDS0000059916000000%26teca%3DICBSA&size=LARGE&type=SOUND", "items_type": "SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/91682/vm_objekt_7151", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "V\u00e4nermuseet", "items_title": "Negativ rullfilm", "items_dcCreator": "Appelberg Andersson, Britta [10:01]", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2F83.223.9.232%2Fcarlotta-vm%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F328781%2Fnull&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/08603/______37________________", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "Filmarchiv Austria", "items_title": "\n\t\t\t\t Der Raub der Mona Lisa\n\t\t\t\t             ", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fold.filmarchiv.at%2Fefg%2Fthumbs%2Fcensorshipcards%2FT_00041_FAA_CEN_191031_P1.jpg&size=LARGE&type=TEXT", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022608/OMU_OB_Y7684", "items_country": "norway", "items_dataProvider": "Oslo Museum", "items_title": "Lysebu, interi\u00f8r", "items_dcCreator": "Wilse, Anders Beer http://data.europeana.eu/agent/base/81047", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.no%2Fimage%2F022uKXe4CgKX%3Fdimension%3D800x800&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022608/NF_NF_2012_0382", "items_country": "norway", "items_dataProvider": "Norsk Folkemuseum", "items_title": "Tegning", "items_dcCreator": "Andreassen, Arvid", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.no%2Fimage%2F02VUjFu9h6%3Fdimension%3D800x800&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022608/MH_B_UB_00389", "items_country": "norway", "items_dataProvider": "Bjerkeb\u00e6k, Sigrid Undsets hjem", "items_title": "Reproduksjon", "items_dcCreator": "da Vinci, Leonardo http://data.europeana.eu/agent/base/146741", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.no%2Fimage%2F0277k5MkU%3Fdimension%3D800x800&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2058618/object_KUAS_7710014", "items_country": "denmark", "items_dataProvider": "Kulturarvsstyrelsen", "items_title": "Kunsttryk, af Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D148057&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92040/BibliographicResource_3000135740219", "items_country": "serbia", "items_dataProvider": "National Library of Serbia", "items_title": "The Mona Lisa effect: Testing the limits of perceptual robustness vis-\u00e0-vis slanted images", "items_dcCreator": "Hecht Heiko Boyarskaya Evgenia Kitaoka Akiyoshi", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.doiserbia.nb.rs%2Fimages%2Fdoi%2F00485705_0.jpg&size=LARGE&type=TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200418/BibliographicResource_3000125979702", "items_country": "europe", "items_dataProvider": "Central and Eastern European Online Library", "items_title": "Galeria Remont. Nieznana awangarda lat siedemdziesi\u0105tych", "items_dcCreator": "Urba\u0144ska, Katarzyna", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/9200474/BibliographicResource_3000149430121", "items_country": "russia", "items_dataProvider": "Russian State Library", "items_title": "Mona Lisa Oper in zwei Akten : Op. 31", "items_dcCreator": "\u041c\u0430\u043a\u0441 \u0428\u0438\u043b\u043b\u0438\u043d\u0433\u0441", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsearch.rsl.ru%2Fapi%2Fdescription%2F01004468151%2Fpage%2F1&size=LARGE&type=TEXT", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/9200102/BibliographicResource_3000095842655", "items_country": "spain", "items_dataProvider": "Complutense University Library of Madrid", "items_title": "Pablo Picasso, ladr\u00f3n de arte: \u201cel caso de las estatuillas\u201d y su papel en la fundaci\u00f3n de la pintura moderna", "items_dcCreator": "Charney, Noah", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Frevistas.ucm.es%2Fpublic%2Fjournals%2F52%2FhomepageImage_es_ES.jpg&size=LARGE&type=TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/2048053/MUO_020830", "items_country": "croatia", "items_dataProvider": "Muzej za umjetnost i obrt, Zagreb", "items_title": "ME\u0110UNARODNI DAN MUZEJA", "items_dcCreator": "Falout, Nada", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fathena.muo.hr%2Fapi%2F%3Fsemantic%3Drepresentation%26id%3D4630&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1987", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2020903/KMSB_37_106_7", "items_country": "denmark", "items_dataProvider": "Statens Museum for Kunst", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "David Gardelle", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcspic.smk.dk%2Fglobus%2FGLOBUS%25202005%2Fglobus%2520juli%25202005%2FCRW_2982.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/00902/14C2D120_29D_002AA_00000E80_14C1C0B9", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "\u00d6sterreichische Mediathek", "items_title": "Ich hab mich so an dich gew\u00f6hnt - La vie en rose - In der Cafeteria von Milano - Das machen nur die Beine von Dolores - Mona Lisa - Eine wei\u00dfe Hochzeitskutsche - C'est si bon - Auf Wiedersehn", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.mediathek.at%2Ftype%2Fapiimage%2Fatom%2F14C2D120-29D-002AA-00000E80-14C1C0B9&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1951", "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2023859/_http___keptar_oszk_hu_021500_021597__", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "National Sz\u00e9ch\u00e9nyi Library - Digital Archive of Pictures", "items_title": "Leonardo: Mona Lisa (XVI. sz.)", "items_dcCreator": "Leonardo da Vinci ,  (painter)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkeptar.oszk.hu%2F021500%2F021597%2F880_kiskep.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2023859/_http___keptar_oszk_hu_019900_019940__", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "National Sz\u00e9ch\u00e9nyi Library - Digital Archive of Pictures", "items_title": "Bortnyik S\u00e1ndor", "items_dcCreator": "Varga ,  J\u00f3zsef  (photographer)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fkeptar.oszk.hu%2F019900%2F019940%2Fkerepesi_bortnyik_s_kiskep.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022601/foto_detalj_http___www_sffarkiv_no_sffbasar_default_asp_p_result_ptype_single_db_dbfoto_sql_sfffoto_20__20_27FAKf_100296_187695_27", "items_country": "norway", "items_dataProvider": "FylkesFOTOarkivet i M\u00f8re og Romsdal", "items_title": "Bygate, Storgata 1952-1955", "items_dcCreator": "Williams, Nils", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.sffarkiv.no%2Fwebdb%2FfileStream.aspx%3FfileName%3Ddbfoto%255CFAKf-100296%255Ckvalitet3%255CFAKf-100296.187695.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2021651/ran__detail_aspx_xmldescid_14521128", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Regionaal Archief Nijmegen", "items_title": "Etiket Mona Lisa Toiletries", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fstudiezaal.nijmegen.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ficoonfromxmlbeschr%3D14521128&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1968", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2021651/ran__detail_aspx_xmldescid_14296690", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Regionaal Archief Nijmegen", "items_title": "Wikkel Savon Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fstudiezaal.nijmegen.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ficoonfromxmlbeschr%3D14296690&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1919", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2021651/ran__detail_aspx_xmldescid_14291897", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Regionaal Archief Nijmegen", "items_title": "Wikkel  Castella Mona Lisa", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fstudiezaal.nijmegen.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ficoonfromxmlbeschr%3D14291897&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1968", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2021666/F80A579DA2045AE6E044001A4B08D326", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Rijckheyt, centrum voor regionale geschiedenis", "items_title": "Tekeningserie Notre Dame, Mona Lisa van de Notre Dame.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Ffiles.archieven.nl%2Fphp%2Fget_thumb.php%3Fadt_id%3D62%26toegang%3D507%26id%3D522292103%26file%3D507-0444.JPG&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/91698/sm_photo_SuM_foto000634", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Sundsvalls museum", "items_title": "Mode Marianne. Fotografering gjord i anslutning till nedl\u00e4ggningen av Mode Mariannes hattaff\u00e4r.Text finns arkivlagd om verksamhetens historia. Mona Lisa Rhodiner var \u00e4gare tiden f\u00f6re nedl\u00e4ggningen.", "items_dcCreator": "Porsmyr, Anna", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012sC2iXPUpL%3Fdimension%3D1200x1200&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/92060/BibliographicResource_1000126007521", "items_country": "austria", "items_dataProvider": "\u00d6sterreichische Nationalbibliothek - Austrian National Library", "items_title": "Damenportr\u00e4t nach Art der Mona Lisa", "items_dcCreator": "Setzer, Franz Xaver", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FBildarchiv%2F%2FBA%2F859%2FB9323891T9323895.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1913", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2021659/G0692", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Deventer Musea", "items_title": "Mona Lisa '75 ", "items_dcCreator": "Groote Willink, Gerrit Jan (1946)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dgemeente%2520B%255CG0692.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1975", "items_type": "IMAGE"}, {"items_id": "/2021659/B0358", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Deventer Musea", "items_title": "LISAO;Goudkleurige trommel met portret van Mona Lisa ", "items_dcCreator": "Nederlands Vereenigde blikfabriek", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DBlik%255CB0358.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2055701/332074", "items_country": "greece", "items_dataProvider": "ELIA Open Archive Initiative Repository", "items_title": "The Gioconda smile \u03a7\u03b1\u03bc\u03cc\u03b3\u03b5\u03bb\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a4\u03b6\u03bf\u03ba\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf The Gioconda smile", "items_dcCreator": "\u0398\u03ad\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf \u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u039a\u03ac\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03c5\u03bd   \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FTHP.65.12%2520%2802%29.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000086008108", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "The Path towards Excellence Business Excellence in Swedish Dental Clinics", "items_dcCreator": "Drescher Lisa 1989- , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi Klemp Julia 1987- , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi Lindh Oskar 1989- , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2011", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000086007539", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "Multimedia and Purchase Intentions Web Design for Fashion E-Tailers", "items_dcCreator": "Carlsson Lisa J. , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi Chehimi Sara , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2011", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000086003102", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "IFRS Implementation in Germany and the UK And its Effects on the Quality of Accounting Information from an Investor Perspective", "items_dcCreator": "Bargman Daniil 1989- , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi Hansmann Lisa 1987- , Internationella Handelsh\u00f6gskolan, H\u00f6gskolan i J\u00f6nk\u00f6ping, IHH, F\u00f6retagsekonomi", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2011", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000085985986", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "\"Det \u00e4r bra som det \u00e4r\" - En studie om hur ungdomar konstruerar k\u00f6n p\u00e5 en fritidsg\u00e5rd.", "items_dcCreator": "Hassellund Lisa , Karlstads universitet, Fakulteten f\u00f6r samh\u00e4lls- och livsvetenskaper Klevbrant Josefina , Karlstads universitet, Fakulteten f\u00f6r samh\u00e4lls- och livsvetenskaper", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2010", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000085976922", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "ATT INSE SIN EGEN D\u00d6DLIGHET En litteraturstudie om n\u00e4rst\u00e5endes upplevelser och erfarenheter av palliativ v\u00e5rd", "items_dcCreator": "Petersson Emelie 1986- , V\u00e4xj\u00f6 universitet, Institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och socialt arbete Dahl Lisa 1982- , V\u00e4xj\u00f6 universitet, Institutionen f\u00f6r v\u00e5rdvetenskap och socialt arbete", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000085968851", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "R\u00f6ster fr\u00e5n gr\u00e4srotsaktivister en studie av kvinnors identitetsskapande kring Coca Cola Companys etablering i byn Plachimada, Indien. Voices from Grassroots Activists a Study on Women\u2019s Construction of Identity Related to Coca Cola Company\u2019s Establishment in the Village of Plachimada, India.", "items_dcCreator": "Lagerstr\u00f6m Lisa 1980- , Mittuniversitetet, Institutionen f\u00f6r socialt arbete Larsson Liv 1979- , Mittuniversitetet, Institutionen f\u00f6r socialt arbete", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000085966910", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "Mona Lisa ler inte en unders\u00f6kning av gymnasial historieundervisnings fokus", "items_dcCreator": "Danielsson Malin , H\u00f6gskolan Kristianstad, Enheten f\u00f6r l\u00e4rarutbildning Hult Skoog Ida , H\u00f6gskolan Kristianstad, Enheten f\u00f6r l\u00e4rarutbildning", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000085963898", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "Hur man beskriver sina n\u00e4ra relationer idag utifr\u00e5n en upplevd trygg eller mindre trygg barndom", "items_dcCreator": "Hansson Lisa , H\u00f6gskolan V\u00e4st, Institutionen f\u00f6r individ och samh\u00e4lle M\u00f6ller Mona , H\u00f6gskolan V\u00e4st, Institutionen f\u00f6r individ och samh\u00e4lle", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2003", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/9200111/BibliographicResource_1000085937028", "items_country": "sweden", "items_dataProvider": "Uppsala University", "items_title": "KR\u2019PTA sp\u00e5r och \u00e4rrbildningar hos Johannes Held\u00e9n, Ingrid Storholmen och Anna Hallberg", "items_dcCreator": "Schmidt Lisa , S\u00f6dert\u00f6rns h\u00f6gskola, Institutionen f\u00f6r genus, kultur och historia", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "2005", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/09428/urn_nbn_de_hbz_061_1_4239", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek D\u00fcsseldorf", "items_title": "Das L\u00e4cheln der Mona Lisa / Kurt Tucholsky", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdigital.ub.uni-duesseldorf.de%2Fdownload%2Fwebcache%2F1000%2F170346&size=LARGE&type=TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "1929", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/09428/urn_nbn_de_bsz_24_digibib_bsz3270203857", "items_country": "germany", "items_dataProvider": "W\u00fcrttembergische Landesbibliothek Stuttgart", "items_title": "Mona Lisa : Oper in zwei Akten; op. 31", "items_dcCreator": "Dovsky, Beatrice", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdigital.wlb-stuttgart.de%2Ffilegroups%2Fschimona_327020385%2Fdefault%2F00000001.jpg&size=LARGE&type=TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "20..", "items_type": "TEXT"}, {"items_id": "/2032011/_Pet_fi_Irodalmi_______________________M_zeum_opac_pim_hu_object_1779343", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Pet\u0151fi Irodalmi M\u00fazeum", "items_title": "A Mona Lisa mosolya", "items_dcCreator": "Huxley, Aldous Leonard  (1894-1963)", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.pim.hu%2Fopac.pim.hu_object_1779343_resourceRepresentation_175093-18004&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2021618/internetserver_Details_kunst_38084", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Teylers Museum", "items_title": "Mona Lisa + Heilige Hi\u00ebronymus", "items_dcCreator": "Poth, Uwe (1946)  tekenaar", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2021618/internetserver_Details_kunst_25027", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Teylers Museum", "items_title": "Mona Lisa", "items_dcCreator": "Calamatta, Luigi (1801-1869) Leonardo da Vinci (1452 - 1519)  graveur  inventor http://data.europeana.eu/agent/base/103195 http://data.europeana.eu/agent/base/6 http://data.europeana.eu/agent/base/94182 http://data.europeana.eu/agent/base/146741", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DTvB%2520G%25203674.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_e519167b_8472_4a93_af10_beea1864db79", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2Fe%2Furn_axmedis_00000_obj_e519167b-8472-4a93-af10-beea1864db79.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_b32d1e11_7cf0_493b_b5d9_ef3f2c6fed39", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2Fb%2Furn_axmedis_00000_obj_b32d1e11-7cf0-493b-b5d9-ef3f2c6fed39.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_a829f0b4_2ae5_4662_83ef_2fee661b648a", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2Fa%2Furn_axmedis_00000_obj_a829f0b4-2ae5-4662-83ef-2fee661b648a.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_9a25f9f8_d2d8_46cc_a1a7_f3047ce02fc8", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F9%2Furn_axmedis_00000_obj_9a25f9f8-d2d8-46cc-a1a7-f3047ce02fc8.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_8402dc1e_f867_4917_b88a_b0fa97ce8127", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F8%2Furn_axmedis_00000_obj_8402dc1e-f867-4917-b88a-b0fa97ce8127.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_6e095e2a_614f_418d_a64f_39ddba2a9bd6", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F6%2Furn_axmedis_00000_obj_6e095e2a-614f-418d-a64f-39ddba2a9bd6.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_6756ab0c_1ed6_438f_aac5_f586ed8978c2", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F6%2Furn_axmedis_00000_obj_6756ab0c-1ed6-438f-aac5-f586ed8978c2.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_67403d37_1d71_4d62_8290_b6832b0ac7c6", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F6%2Furn_axmedis_00000_obj_67403d37-1d71-4d62-8290-b6832b0ac7c6.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_672d222e_44bc_4e5d_99e8_b742c2fdeda2", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F6%2Furn_axmedis_00000_obj_672d222e-44bc-4e5d-99e8-b742c2fdeda2.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_620e7e26_6040_487d_8084_40e3498a9ad2", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F6%2Furn_axmedis_00000_obj_620e7e26-6040-487d-8084-40e3498a9ad2.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_33a006d6_336c_4dc3_9515_7be5ca2aa4fd", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F3%2Furn_axmedis_00000_obj_33a006d6-336c-4dc3-9515-7be5ca2aa4fd.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_137f9fab_c097_40a7_9a0d_a569c9746052", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosolya", "items_dcCreator": "Moln\u00e1r Zs\u00f3fi", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F1%2Furn_axmedis_00000_obj_137f9fab-c097-40a7-9a0d-a569c9746052.gif&size=LARGE&type=TEXT", "items_type": "TEXT", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_0dbc2abb_c94f_4828_9133_0157323b1315", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F0%2Furn_axmedis_00000_obj_0dbc2abb-c94f-4828-9133-0157323b1315.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/2022111/urn_axmedis_00000_obj_064fd793_59b9_40cd_bd34_e4cc7c4769db", "items_country": "hungary", "items_dataProvider": "Orsz\u00e1gos Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti M\u00fazeum \u00e9s Int\u00e9zet (Hungarian Theatre Museum and Institute), OSZMI", "items_title": "A Mona Lisa mosoly", "items_dcCreator": "V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Keleti \u00c9va", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F0%2Furn_axmedis_00000_obj_064fd793-59b9-40cd-bd34-e4cc7c4769db.gif&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/09313/DD06EE3F41BD3CDE72651CBD6F1C3156482F64D4", "items_country": "netherlands", "items_dataProvider": "Joods Historisch Museum, Amsterdam", "items_title": "gouache", "items_dcCreator": "Joods Historisch Museum [Publication] Salomon, Charlotte1917-04-16=1943-09-21 [Create]", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollectie.jhm.nl%2Fbeeld%2Fd047%2F047B023.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_type": "IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "-1"}, {"items_id": "/02302/urn_imss_image_034753", "items_country": "italy", "items_dataProvider": "Museo Galileo - Istituto e Museo di Storia della Scienza", "items_title": "Codex Atlanticus, 864r. - An eye resembling that of the Mona Lisa and a study for the Medicean quarter in Florence: \"balls (Palazzo Medici), (San) Giovannino\", c. 1515. Codice Atlantico, 864r. - Un occhio simile a quello della Gioconda e studio per il quartiere mediceo in Firenze: \"palle (Palazzo Medici), (San) Giovannino\", c. 1515.", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fvitruvio.imss.fi.it%2Ffoto%2Fisd%2Fav%2Fca_0864r_300.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": "21..", "items_type": "IMAGE"}]