[{"items_id": "/08604/8866DD4D27434168A16DAFD09854FE1E_1_003928", "items_country": "germany", "items_title": "Michel Piccoli", "items_dataProvider": "Deutsches Filminstitut - DIF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.filmportal.de%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F8866DD4D27434168A16DAFD09854FE1E_1-003928.jpg&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1976, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_D12619F597394F0C968C48D2275FED37", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc 2 Afl 12; Jacques Dutronc SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F3171%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_AB9610BE7DF248ABA28244BEB3DFD3E2", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc 4 Afl 12; Jacques Dutronc 3 SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F3142%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_88E1AE12104F4EA5990A32B5CE54F60C", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc and cameras Afl 12; Jacques Dutronc en camera's SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F2195%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_4FB576B2FA534554912D13C68D6B9574", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc and camera Afl 12; Jacques Dutronc en camera SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F1291%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_4E1CB045782448E39AC3A810E6A97ED2", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc Afl 12; Jacques Dutronc SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F3254%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_217AA2CB436B4B63ABB2C1D53AAB3C2C", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc with Judith Bosch Afl 12; Jacques Dutronc met Judith Bosch SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F1329%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051943/EUS_055BAFB09A0A4FC6B767F24682493287", "items_country": "europe", "items_title": "Ep. 12; Jacques Dutronc 3 Afl 12; Jacques Dutronc 2 SERIES TITLE: Fanclub Fanclub", "items_dataProvider": "Netherlands Institute for Sound and Vision", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fpicture%2F2792%2Fraw.png&size=LARGE&type=IMAGE", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1966, "items_type": "IMAGE", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_457142", "items_country": "belgium", "items_title": "La t\u00e9l\u00e9 de A @ Z n\u00b021 - O comme opportuniste", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F457%2F142%2F751b16001743bd2348bdb299bce63ff1%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2010, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1900694", "items_country": "belgium", "items_title": "La T\u00e9l\u00e9 de A@Z : Premier succ\u00e8s (n\u00b0 121) - D comme Dutronc Thomas", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F190%2F069%2F4%2F884a69152c753e2352e62c8e14280c12%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2014, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1881392", "items_country": "belgium", "items_title": "La musique du jour", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F188%2F139%2F2%2Fa01eb48c763724b079f028a7d4d6783d%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2013, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1792233", "items_country": "belgium", "items_title": "Salut les Copains : Les ann\u00e9es libert\u00e9 - Les premi\u00e8res minutes", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F179%2F223%2F3%2F0807a830f5dfea3f5b9594853451bd48%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2013, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1783644", "items_country": "belgium", "items_title": "La T\u00e9l\u00e9 de A@Z: Cool Attitude (n\u00b088) - D comme Dutronc", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F178%2F364%2F4%2F3457d424f83888e79bafa145674a2b0b%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2012, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1766885", "items_country": "belgium", "items_title": "La T\u00e9l\u00e9 de A@Z: Premi\u00e8res fois (n\u00b081) - T comme Trouille", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F176%2F688%2F5%2F3428abb627f79b42d4c881618f644750%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2012, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1731115", "items_country": "belgium", "items_title": "La T\u00e9l\u00e9 de A@Z: Wallons (n\u00b076) - K comme Karaok\u00e9", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F173%2F111%2F5%2F76dcf103f7ef2ce9515fa32dd377a4c2%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2012, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1324293", "items_country": "belgium", "items_title": "Thomas Dutronc sort son 2e album", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F132%2F429%2F3%2Ff4ca34d4ed5fa65e75bb39e90610e03c%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2011, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1322933", "items_country": "belgium", "items_title": "Le nouvel album Thomas Dutronc", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F132%2F293%2F3%2Ff3f509bfa0e21541b97338cc0e807f74%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2011, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2051911/data_euscreenXL_1081613", "items_country": "belgium", "items_title": "La T\u00e9l\u00e9 de A @ Z - Nos amies les b\u00eates (n\u00b043) - A comme Acteurs", "items_dataProvider": "RTBF", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fds1.ds.static.rtbf.be%2F%2Fmedia%2Fvideo%2Fthumbnails%2F108%2F161%2F3%2Fc96bf4cf8e1ac7a578bd5b55e23be92e%2F%2Fmedium.jpg&size=LARGE&type=VIDEO", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2011, "items_type": "VIDEO", "items_dcCreator": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016001300", "items_country": "italy", "items_title": "Une historie simple", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016001400", "items_country": "italy", "items_title": "Ma premiere guitare", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016001200", "items_country": "italy", "items_title": "Songe d'automne", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016001100", "items_country": "italy", "items_title": "Place de broukere", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000700", "items_country": "italy", "items_title": "Envie de toi", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016001000", "items_country": "italy", "items_title": "Artillerie Lourde", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000900", "items_country": "italy", "items_title": "Laura", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000800", "items_country": "italy", "items_title": "Minor swing", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000600", "items_country": "italy", "items_title": "Les yeux noirs", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000500", "items_country": "italy", "items_title": "Ou es-tu mon amour?", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000400", "items_country": "italy", "items_title": "Babik", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000300", "items_country": "italy", "items_title": "Bei dir war es immer so schon", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000000", "items_country": "italy", "items_title": "Gipsy Project & Friends / Bireli Lagrene", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.internetculturale.it%2Fjmms%2Fthumbnail%3Ftype%3Dweb%26id%3Doai%253A192.168.10.31%253A22%253ARM0200%253AIT-DDS0000071016000000%26teca%3DICBSA&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000200", "items_country": "italy", "items_title": "When day is done", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2059218/data_sounds_IT_DDS0000071016000100", "items_country": "italy", "items_title": "Djangology", "items_dataProvider": "Internet Culturale", "items_dcCreator": "Lagrene, Bireli http://data.europeana.eu/agent/base/52003", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 2002, "items_type": "SOUND", "items_edmPreview": ""}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_32944", "items_country": "spain", "items_title": "Par\u00eds al habla. N\u00ba 26/68", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Radio Alcoy Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Dutronc, Jacques (1943-) Calabuig, Salvador http://data.europeana.eu/agent/base/68098", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1968, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_32930", "items_country": "spain", "items_title": "Cita en Par\u00eds. N\u00ba 21/68", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Radio Alcoy Mallet-Joris, Fran\u00e7oise Chao, Ram\u00f3n Prada, Myriam de la (1938-2005) Dutronc, Jacques (1943-) http://data.europeana.eu/agent/base/68098", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1968, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_32872", "items_country": "spain", "items_title": "Cita en Par\u00eds. N\u00ba 29/67", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Radio Alcoy Chao, Ram\u00f3n Prada, Myriam de la (1938-2005) Dutronc, Jacques (1943-) http://data.europeana.eu/agent/base/68098", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1967, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_32671", "items_country": "spain", "items_title": "Par\u00eds al habla. N\u00ba 1/68", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Radio Alcoy Fernandel, Franck (1935-) Chao, Ram\u00f3n Dutronc, Jacques (1943-) Cara, Jean Paul (1939 http://data.europeana.eu/agent/base/68098 http://data.europeana.eu/agent/base/26075", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1968, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_32836", "items_country": "spain", "items_title": "Cita en Par\u00eds. N\u00ba 37/67", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Radio Alcoy Sheila (1946-) Prada, Myriam de la (1938-2005) Blain, Estella Dutronc, Jacques (1943-) http://data.europeana.eu/agent/base/65429 http://data.europeana.eu/agent/base/68098", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1967, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_30835", "items_country": "spain", "items_title": "Par\u00eds al habla. N\u00ba 34/69", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Radio Alcoy Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Chiquita Antoine Dutronc, Jacques (1943-) http://data.europeana.eu/agent/base/68098", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1969, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_30809", "items_country": "spain", "items_title": "Par\u00eds al habla. N\u00ba 21/69", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Radio Alcoy Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Aldave, Pascual (1924-) Nougaro, Claude Dutronc, Jacques (1943-) Hallyday, Johnny Hardy, Fran\u00e7oise http://data.europeana.eu/agent/base/64738 http://data.europeana.eu/agent/base/68098 http://data.europeana.eu/agent/base/61053 http://data.europeana.eu/agent/base/52173", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1969, "items_type": "SOUND"}, {"items_id": "/2022701/oai_rua_ua_es_10045_30801", "items_country": "spain", "items_title": "Par\u00eds al habla. N\u00ba 20/69", "items_dataProvider": "Universidad de Alicante. Biblioteca Universitaria", "items_dcCreator": "Radio Alcoy Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise Chao, Ram\u00f3n Colombo, Pia Clerc, Julien Gall, France Dutronc, Jacques (1943-) http://data.europeana.eu/agent/base/83819 http://data.europeana.eu/agent/base/63196 http://data.europeana.eu/agent/base/68098", "items_edmPreview": "https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fdevuelvemelavoz.ua.es%2Fes%2Fimagenes%2Fdevuelveme-la-voz-imagen-corporativa.jpg%3FnoCache%3D1381913779057&size=LARGE&type=SOUND", "items_edmTimespanLabelLangAware_def": 1969, "items_type": "SOUND"}]